Необходимо написать реализацию ф-ии `ParseParams`, находящейся в `params_parser/params_parser.cpp`.  
Функция принимает строчку с параметрами в виде "/param value" и возвращает `std::map` отображающий имена параметров в значения.  
Значения параметров, содержащие пробелы необходимо заключать в кавычки или экранировать с помощью обратного слеша. При этом сами кавычки, прямые и обратные слеши тоже можно экранировать.  
В случае некорректности входных данных, ф-ия сообщает об ошибке с помощью исключения.  
  
При выполнении задания следует использовать только стандартную библиотеку. Код должен быть выразительным, чтобы читающим программу не приходилось гадать как оно работает и о чем думал автор.    
  
Реализация должна удовлетворять предоставленным unit-test'ам:  
`parser_tests/basic_suite.cpp` - базовый набор тестов  
`parser_tests/errors_suite.cpp` - набор тестов на некорректные входные данные  
`parser_tests/extra_suite.cpp` - дополнительный набор тестов, в основном про экранирование  
  
Приветствуется добавление в `parser_tests/extra_suite.cpp` или в новый файл своих unit-test'ов.
